軍警：強烈譴責岑敖暉鼓吹暴力 不排採取法律行動

快d拉啦 拉晒全部泛民

送子彈比pompeo 寫報告

香港已經無泛民，都是光復派

我地冇殺市民
我地殺果啲全部都係曱甴！

何君妖呢？

唔駛再FF啦
把尺係佢度

醒啦

過埋今日

777再講多次唔會成立獨立調查委員會

係時候丟掉幻想 好好諗一諗到底要點做 大家要有一個長遠既核心共識

唔好再諗住制度內改變 我支持35+ 但唔係黃碧雲過到初選就都要含

諗清楚大家到底想要一個點樣結局先算係光復香港

鼓吹暴力既係你班狗